有冇諗過香港愈亂中聯辦會愈多維穩費抽油水?

2019/3/13

中國維穩地圖—— 廣東「辣過」新疆（文：呂秉權） (09:00)

大家有冇諗過中聯辦會通過搞亂香港黎係維穩費抽油水? 每次都會叫個傀儡香港政府搞埋d on9 野，等d人出黎反政府，愈多人愈激烈果陣佢就愈多油水抽。

假設元朗單野係中聯辦call黑社會搞事，目的係分散輿論壓力等好多人包括香港人同大陸上頭唔記得佢辦事不力，同時搞亂香港從中抽取更多油水，再分番錢比撐警同藍絲，同係香港買物業。

造成惡性循環，都可以解釋到點解而家冇用到溫水煮蛙慢慢滲透嘅方式搞香港，因為香港愈亂，中聯辦愈多錢收。

劍指中聯辦!

網上仲有好多人唔知係27定28號
係改左做27號光復

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...

比多兩次都維唔到穩 佢地要抄家的

條片只有3000views 但留言勁多5毛 某程度證明有用

大家幫手留言推上Youtube熱門
(細細聲：讀英文果位巴打好好聽)